[fat fat]商戶料iPhone X炒貴1倍 8及8 Plus貴幾百

美國蘋果公司推出一系列新產品，其中iPhone 8和iPhone 8 Plus於周五(15日)接受預訂！手機商戶姚先生表示，睇淡iPhone 8及iPhone 8 Plus炒價，預計只會比原價貴幾百港元，因今次焦點都落在iPhone X，相對較少人選擇這2款機，今天(13日)起已開始接受預訂。

他預料iPhone X價格可以炒上一倍，因iPhone X在外型及功能上都有較大改動，且是十周年特別版，出貨又少，令炒風更熾熱，他已預留數百萬至1千萬港元收機。

姚又表示，舊款iPhone在宣布推出新機前，已經降價約1千至2千港元不等，他估計已差不多跌至見底，不會再跌太多。

上車不是夢

Stronghold